an apparently pregnant woman arrested at Tuen Mun

Anyone could provide the photos with cops outside the room of this lady as she is a criminal ?

Popo: She is criminal because she dressed in black.

And of course “she appears around the protesters scene even without a mask”

i dont know understand ar you say what

Coward! How can a pregnant woman do?

She was arrested in Siu Hong Light Rail Station, not a protester scene actually.
Popo just arrested people randomly, they target young women.

The Gov doesn’t say imposing curfew but it is curfew time. People are arrested for breaking the curfew.

For what can she be changed then, if not for breaking the curfew?

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

I go to school by bus

Keep going

Fuck the popo